[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3864)

開post轉運

慢𨶙到

Slow

fast

屌你老母 slow

0055買咩

Anyway 半大不要了

咁多燈買

有無水呀

屌你

屌你老母 fast

訓醒了

飛啦咁低水

Vp俾啲爭扎啦屌

睇佢ban pick埋先

eg map2 大 點睇

車仔大波真係有幾多買幾多

繼續瞓

你買乜

ajax half big?

車仔排1324, 好怪....上次出依個陣就係大敗比49000

大波定大角 快講

Why

車路士會小勝1:0 信我

星之力又羊

Ajax goallll

仲有少量名額 55分截 @hkjcpriority

咁慢唔好開

大角其實都可以考慮, 2邊都排4231, 都係左右2邊出波

咁快

認真 車仔

我都係訓覺保平安

有沒一元不買歐聯手足

我唔信Ajax 一球都冇

離題

下盤好過
Heroic nuke幾好，炒navi

All small no c no goal jump!

Sor9 ovp黎，咁我唔買

薩爾斯堡半大中硬

積仔好似幾唔錯

冇大蛇帶住d盃賽怯

RB 點會讓得起辛尼特呀...

Ajax羊唔到一個月唔callg

米燈

有大心臟蘇馬係度 我車想失波都幾難

屌彩仔又毒水

薯條呢

agger

跟左aj 聽日發利等

furia得一個打緊機

睇緊跟邊個

我都係唔玩了

入ajax就冇問題

7比1了 頭先送錢波又無人跟？

rb

譚美阿巴咸首名入球

屌 vp+furia又輸撚返哂

賭球啦 ajax角大

next？
missed

馬房料:車路士

唔敢買下盤 買左注大

講多次
車仔今場排４２３１

上次排４２３１ 就係大敗４：０比４９０００

00:55歐聯 辛尼特半場客勝@4.80 超級重注

大莊料： 主大炒 4:0

關事架？

送錢你地都唔要又叫我事前事前

gun

跳樓88

關

岩蛇又出現了

ys.... 49000 4－0 車 ajax 應該16－0車

車狗了

莊家料：ajax0/-0.5

梗係關，車仔打聯賽主要係４３３
而家４２３１要左右翼縮後一格
巴克利唔出得，唔岩位
中場２件變左派牌＋防守

車仔似想守和

RB萊比錫(主) 對 辛尼特(客)
半場入球大細
細[1/1.5]@1.82

直屌－1 輕鬆

Sickball

連針咗5場
要咗車仔

針多場

終極移民注 車仔

原來車出三中堅...

角大＋ajax 兩注都輸就跳樓

揾定樓

中派 5 1 500

車1c

唔好笑死ME

柒頭獌都守唔住
點守

0-1 chel

入
連豬幾日

你老母西秒c

Goal!!!!!!!

lm

me

連針七場
要左阿積士

Lm

笑撚死

大角

傻鳩車仔差Ｄ輸

Goal!!!

呢個app好好用

車禁屌 jump

越到咁

車仔 JUMP

Rb 1c -14

牙積

2c che

車狗角大易到
半場收錢都似

軌入未

上呀車辛

車 㩒屌

ajax同RB 入未

2min 2c 90min=

比人強姦緊jump

90

Which

積仔

扮廢再入

真係輸撚埋

一天車迷

Ifc上面好撚凍

車半大

11.5s

車1-0

積仔fg

今晚都開工？

-4粒

阿JACK屎同紅牛入波未

唔開邊有錢食飯

帶咗暖氣上緊嚟，但前面太多人塞住

上盤GOGOGO LA....

琴日開上盤
今日會開咩？

有無食過霸王餐

rb憑咩野讓俄超班霸

2c

Diu

3c先岩

3c

飲rb

ajax堆球員真係好有活力

333333
easy

又報假

蘇馬勁到

Gel?

車仔人盾陣

ajax上晒火,要call 消防

兩邊買角 買左少角果場

上力了

Rb角大已死

博和咁款

求介紹

44444444

車後防開始派膠

強烈推介車路士波膽
1-1

AJAX好撚勁..

車仔露底

成村人回防得咁快

D落腳好鬼準

酒店 貴價餐廳
越high class 越容易
最好梗係去d藍店

愛隊黎料

入未

車狗踢左十分鐘由禁屌到比人禁屌
笑撚左
成班無實力ge撚樣走啦

坐近門 食完就跑走

買左阿積士睇完呢10分鐘
準備去馬會等拎錢

雪豬腦

有實力走曬啦 無實力點走

比英超班垃圾見識下荷甲實力

有韋利安嘅車仔係冇得

冇得輸

人地老大哥黎

咁又唔使跑
扮講電話行出去/接fd

車仔個倒樹頭...帶波出黎,,之後傳個波比人

4444

阿積士班後生仔個個博比大會睇中
一踢歐戰就buff哂

Gchi

車角大10.5B

Mount

阿積走左d人重咁勁

55555

Ajax又gel得 ez

阿巴謙 英超踢得幾好

Next time try try

0:0咁快開始gel

9.5b原來咁易

Rb角大 戒j3日

阿積士班友搶波都幾勁
速度又快,個人技術又好

車狗俾人屌到反晒皮

半大收皮

唔睇了瞓

積仔主場雞咁

屌佢老味

跳樓
除ifc 邊到保證死

車仔對翼成日忍唔住走左上去
搞到中場空晒
都話班仆街踢唔慣4231

車半大未呀 好攰呀

唉吔禁屌

紅牛禁屌俄超班霸

車下盤條褲開始黃

薛耶治都幾勁

有燈西買左

我要見到1:0

go mu la diu

咇緊屎

不配垃圾我曼

。。。。

半大上緊天台

一定得啦, 遲早既事

唔入波踢黎做乜

車仔半場都過唔到，半價退飛得唔得

rb半大24

主場雞到 車針得

係上面坐緊了

車半大24

奧迪迪咁樣比人撞底都唔吹

慢鏡見佢望都冇望果下碰撞 就say no

助教食黃

俾黃牌俾車助教

唉 ifc見 勿念

黑哨食屎啦！

Yes似了 車第一球

垃圾車守完未

車goal

Rb 0-1

俄仔

goalllll辛尼特

屌你odoi 咁樣射

goallll

辛尼goallll

易撚到

差積仔入

Gel 定頭 過一關
差阿積仔

正氣辛

牙積士啪啪啪 牙積士啪啪啪

Ajax

依場rb 100 %睇反cup

仆街啦 odoi 空晒任射 龍都唔中

Rb又豬

大船對廢車 邊隊開出

有連登仔影黑卡狗會+user名我自貼

屌

G持

冇人想睇你自貼

你有冇諗過冇人想睇你

車仔個20號哂左幾多次

優越狗

Odoi今日唔係好掂

仲廢撚過拉shit福

siu4

呀積士半主

Rb咁廢學人讓半一。笑左

支持支持 全力支持

車半客

9號呢 好入得架

下場

睇個款都做主NG啦 客入先

兩條nigga都掛撚住上腳 空晒都要妹到俾人偷

Rb 333333

2:0

班阿積仔成日交波俾兩秒後既自己

牙積比人狂射

平手盤

冇乜

Nigga真係 唔識射

佐真奴真係鳩踢

客NG+主cup 刀叉

一陣拿坡里平手有冇手足敢要

愛隊米令我失望

Ajax 加油

紅牛主場好勁

想賭nba

主場龍喎

34 準備入貨有feel了

Rb 44444

陣間利物浦有冇人要

正, 柯完屎出黎見到辛尼特1:0

車仔快

RB
半大差你

cba都有得你賭

再柯過ok?

買咗車嘅 而家去爆石

冇左世三睇唔憤

慣

玩具俾狗賭

擦角唔識入波

阿積士條友癡撚線，俾十秒後個自己

Ajax平手盤

Rb4角 -11

Ajax 請立即入球

係，挑尻佢機

阿積士踢到成舊屎咁

boring

車路士拿波里輸12碼加紅牌

報假

GoAllll

1-0

積goal

1:0

Ajax 1:0！！

Chelsea jump

又輸-6波...

fg 2串1 cashed

阿積士１：０！！！！！！！！！！

半大比多啦

愛隊❤️❤️

屌
買左車仔ng秒豬

原來係你

ajax!!!!!!!!

我積

阿積士好波

1:1

var boom

平手盤要補 唉

❤️❤️❤️❤️❤️

炸喇

AJAX GGGOOOOAAAALLLLLLL

Var

冇啦 平排

炸你老母

一屌就入

ＰＲＯＭＥＳ 勁野

平排啦

Offside

boom

車炸，好撚彩

炸 咁都越？？？？

屌。炸左

炸

下？ 咁都越？

Boom

yaaaa nogoal

米炸

條褲即刻乾淨晒

咁都越

好彩

Booooommmmmmm

on9

阿積士1:0

軌輸波唔緊要10.5b要開

吹？係黑9你

屌 垃圾var

Diuuuuuuu

Boom完 等收錢

炸完對家___。

想補ajax 點部署？

炸乜撚

屌你老母咁都offside

咁都計...條毛越左?

Diu 又殺大波

死唔去
炸完對家入

明做車路士打歐聯
逼害華西

痴撚線，條線任佢擺，
一時膝頭，一時隻手
ＯＮ９９

好撚野，假波

黑哨

Var 我炸你老母

咩事 而家又跌咗係度

var 增添更多樂趣

就咁睇慢鏡都似唔越

Var專撚賭仔

做咗車路士一日fans
堅信今日係下盤日

盲既易跌d

控制賽果

球證死全家

Var屌你老母

撚有越位啊

真係屌你老母 Var

出哂汗 cls

成班報假1:0

又要講多次琴日開上盤
今日開咩

平時又唔見睇到咁仔細

車狗都信
想食屎？

條線我想點畫就點畫!!!!!!!!!!!!!

Rb落底啦 屌你

激死賭仔就真

根本冇越

RB成隊返去耕田啦

利物浦都信
食咗屎

有痢個場既影子

咁都炸

真係on撚9 屌你老母球證

越條撚咩

真係越

再入

激撚左n次啦 比球證炸唔少 依家入撚左都咪慶祝住

半場00繼續練心

因為車仔要入

半場0:0啦 殺晒半大

球証重注入球細重注到

唉。。。

rb果邊比多球啦

入一球都照殺啦

大岩蛇今日中到癲

傻閪Var 球證又係傻鳩鳩

轉頭再入

激撚死人咩

買定NO GOAL都得 力做和波

牙巴咸嬲撚到

垃圾車邊頂到呀

咁唔買和？

Rb5角 -10

穩了

有冇人有cap條offside線

半5全15 plz

啱啱收到導演來電 車路士第一球 阿積士第二球

劇本和波

星期三 8
RB萊比錫(主) 對 辛尼特(客)
角球大細
細[11.5]@1.53

$ 50,000.00

唉 真係屌你老母 咁就炸撚左

跟佢咁畫係冇錯 膊頭突出咗

你係硬？

Timo Werner...笑左。爭啲嚇到賴屎。好彩佢夠廢

唉有半主手足橙死

odoi斬撚咗對腳啦
射又唔掂 傳又唔掂

Azp條撚樣真係角細剋星，下下都鳩踢出界

4c

半和gellllll

5c

最後上樓機會

成撚日Var Var條春咩 無晒足球既樂趣

6c

7

Yes

ajax都識刷角 半場入角大了

阿積士半場整粒先

AJAX場波一粒都冇

55555555
6666666

懷疑張圖係P過

炸左

入波未呀 diu 2.5都無

都話有燈買咗半大
係都唔信

9.5b 水泥gel收錢先

個位唔係好明顯 冇var呢球應該計入

Ajax發顛味

開個半主

Rb萊比錫快半大pls

德甲又柒

靜啦

peter堡撚半大
又要上IFC

聽朝咪又係見你係到叫

好撚悶場波。。你頂到？

屌Ajax var

好睇wor

薛耶治射撚完未

好撚眼瞓
車路士快啲入一球先啦

戒咗玩具

Rb 6c
Ajax 6c

條撚樣吹大咗

旁述仲好意思話非常精彩 屌佢老母

大岩剛又中

咁樣var炸左條2x1

我永遠記得條撚樣非洲盃射失12M跟住雷到自己國家隊輸9埋

又瀨到一褲都係

上年好波既比人買晒
佢仲留隊 知咩事啦

都係啲唔太差 但係吹奏得太勁
搞到球皇上身咁款

咪係
半主 Ｘ 半客呀屌

多仔冇艾卡沙 萊斯

12倍幾比佢吹左

00:55歐聯 辛尼特半場客勝@4.80 超級重注

即場阿頹士第一球@2.04 超級重注

Rb 6角-9角
半6全15

我半客x半客

犀尻利

比次機會啦

Rb幾時死

補番個和波先，睇死垃圾車贏唔到

阿積士慢鏡 唔覺得有越位
隻腳越 VAR岀錯？

比人叫得"球皇" 既 多數有1個特徵
就係個波要" 痴腳"
呢個技巧 職業球員都唔係個個得 講天份

今晚信足球上帝 聽日起身食老麥加大啦

咪就係吹隻腳

利同巴塞skip算

巴

膊頭都過左

肉眼睇唔覺架啦

我朋友 比事前又無人跟，我事後算

Trickd map1 win唔中問我攞返

岩 算啦

擺明送華西落去打歐霸
保車仔出線

巴塞2:0

巴穿到盤

你朋友仲用緊手機app玩？

應該用咩？電腦？定電話？

點？

你朋友幾時出d狗會手足跟到嘅水

你跟唔到，就買機票返外國買啦
送錢都唔要點幫你

今日有場叫你地追第8粒又無人追
成班都只係喜歡比狗會撚

-3c

喜歡比你撚多d

11

屌你啦 咪燈

我朋友係比送錢水你地 神仙水

是撚但入下啦AJAX車仔

阿車大波中伏

ajax入啦

辛尼特上

刷完未

Ajax must win

10c 終於開返場角大

冇錯

-3c @3.8

俾個希望大波啦垃圾車

9.5B 穩到

繼續數角

我朋友神仙水

積仔入未

7分鐘收錢

00:55歐聯 辛尼特半場客勝@4.80 超級重注

即場阿頹士第一球@2.04 超級重注

再加注 即場阿頹士第一球@2.22 超級重注

大佬真係驚架

似阿積針

我連續玩左2星期 全部開對家
岩岩買左車14.5b 要冰封角球了

乜柒都冰封

你不如Cap七日結算個Screen。你下下呢啲事後。十場輸九場中一場都做到。

11c

入啦積仔

你理得人姐

Gel!!!

求入ajax入波

下

你第一日入po？定第一次見我？

bus fg

阿積士中柱

買左車退飛得唔得啊，睇到我手心出汗啦

屌 rb cup撚埋

Cap左再講

Rb 2-1

你不如試下日日後事如果你可以的話

Rb唔洗刷角都可以cup 好攰

Ajax 生性plz

咁樣都cup到

唔係分分鐘都有
我朋友比親都係中的

block柒d煩尻耳根清淨

又係我太婆。Cap黎睇下再講。

tg
Message你

半6全7

車盤補少少主w 輸波輸半算

請你日日加油

洗撚咩

兩次角球差d

想睇皇冠結算個頁 真心

咁姐係有運下 下盤定個台油

呢兩日太燈 唔補就輸

Show Blocked User - 護花使者
事後狗刷存在感

乜原來仲咁多人未block

Rb 世界波

叫左佢Cap. 死唔肯。冇計。可能佢朋友唔肯

俄超班霸

買左車仔盤點輸

啊積 求下你入波

阿積士入波
紅牛-1是夢嗎⋯⋯

比人入一球咪輸囉傻仔

阿積士入波啦 唔該

笑左

都入唔到

阿積開始殺傷戰術

block 啦
上次個傻鳩p牌仔走去串fs巴
點知比fs巴撚到一棟都冇 聲都唔聲下
跟手繼續我朋友

車仔冰封角球

皇冠有一星期贏輸記錄 玩幾多額輸贏幾多幾清晰

好彩補咗10.5a
下半場睇落唔對路

想迫死人？

試下當佢隱形

00:55歐聯 超級重注

辛尼特半場客勝@4.80

即場阿積士第1球@2.04

再加注 即場阿積士第1球@2.22

即場萊比錫第3球@1.93

完全封鎖直接隱形

上次精彩到忍唔住睇下佢覆咩
點知

辛尼特俾撚人cup埋啦

博大霧？第3球入左喇喎

想睇

00:55歐聯 超級重注

辛尼特半場客勝@4.80

即場阿積士第1球@2.04

再加注 即場阿積士第1球@2.22

即場萊比錫第4球@1.93

2隊睇落似想1分算了

大岩咪玩啦

Zenit ng

又燈

馬會多謝你

可積個veltman幾勁

日日是但up一隊
我都我

訓教算好似中左月讀咁，每一分鐘訓低一次

咪串fs巴 新黎叫佢追po
跟住柒到唔見咗人

入啦阿積

我一棟都無？笑

入啦 啊積

繼續冰

冇水點證明自己

你啲事後po黎做咩

屌 換奧度好過啦

你朋友有一棟咪得

我想睇你朋友結算

契爺型d 貼上星期個記錄黎 叫班傻西收聲

13.5s

辛尼特輕鬆俾人cup

我就係要你呢d 再叫多幾下

想收聲阿我

咪撚煩

尾十分鐘會爆角 差唔多要入手

rb gelll

事後使者

雷爆你

巴舒阿姨一出嚟就射到
果兩條nigga

叫緊ajax

呀衣痴撚線

po來打飛機 真心覺得日日有事後係易即就不妨大家自己試下，就知有幾易了

車仔12M位門口單刀打飛機

亞衣單刀三碼飛機，我屌你老母

剛剛夠，放心

住烏呢

空門飛機

好快變單機使者
都block得7788

積仔垃圾

lm睇結果

輸到仆街點po

屌你老母 半6全7

你咁勁po個結算出黎應該可以打飛機打到虛脫

包輸阿e

成場00

應該有粒

冇啦啦做咩又開戰

阿衣依下龍都唔中好撚誇張

幾廿歲人結埋婚 都要po事後攞優越感

00踢來把撚

登場

var bull shit

角呢

足球上帝轉左盤係咪可以allin

個勢又去返車仔到

林伯都幾撚好野，有豬sir唔用就去用阿衣

紅牛要讓了

眼訓到嗨咁，有波入未吖

啊積士 係時候絕殺啦

車無角死全家

積士含撚了

Neres 係時候入波啦

12c

不要消失希望

紅牛再贏。衛冕利應該連線都出唔到。

馬體會場波咁撚悶都有一球呀，屌你車仔一粒都無

俄超返去食屎啦

-2c

多仔，拿玻，巴塞3x1諗唔到點輸

13c

半6全7 下半場係咪未踢

再俾多兩角

又開到13.5....

3.8倍....

客追和未

阿積手球連var都唔睇

美國仔有料

入波靠你啦

場場都角細咁際 邊到又

AJAX冇力了...

一陣買咩？

車要1-0了

咪gel ok?

難啲

笑什麽笑極認真

14.5b

辛尼特換走埋艾蒙恩

AJAX NO GOAL GEL

薛耶治收皮未

比角啦屌

14角完揚

Var 力做和波

未出 等緊

Rb單刀超級失機

俾多兩角呀

辛尼特

頂住各贏一半都夠

Rb個前鋒買好撚大讓球和阿屌你老母

巴個陣勁到。。。

再失多球。個前鋒應該收左好多好多。兩球一對一萬里冇人單刀。

CHELSEA GOALLLLLL

車 goallllllllll

車goallllll

高水讓1

goal

0:1

車仔!!

Goal 亞衣

係咁refresh 緊球探

goalllll
0.5/1b goalllllllllll

told u

車 GELLLLLLL

炸完啦對家

真係輸9埋 廢AJAX

大啱又燈中

Same road

好撚癲，一球斜一球飛機。兩球都任佢射

想問咁樣中唔中？

説個笑話

連針完畢 反底了

快手刷多兩角

力做假波

痴鳩線個仆街

幾驚佢又飛機，射撚到咁高

屌, 炸左果球VAR 真係黑

No

車+號唔知點輸

荷甲讓英超 想笑

sick d yeah
ajax 個d

大岩剛勁中

大船AJAX BOOOOOOOOM

阿積士放水 想要次名出線

車1:0有冇人跟左

事後使者重唔出黎

我地懶獨到

大大力轟左

Ajax big boat la

仲有球 150%

巴塞？

車仔全格

13.5b

1-1

我gel我gel 我gelgelgel
我係撚都要gel

富咸 米堡

頂住！

Buy jor wt

-1c

萊比錫3.5大 10 1 100

買下盤真係會出哂汗

屌...

上半場個球炸 就對家

Gel得搞掂！

車

阿積士追和裸跑

又燈到阿古路巴打

不了

半場差啲換咗條褲

Thanks so b

thx
薯條

Rb個19號扮燥底屌你老母 打假打到出哂面

1c1c

我究竟係有幾撚戇鳩先會買ajax

暈撚左

差啲0:2

真 荷甲讓英超 笑4

14c

好

俾多一角俾多一角

車仔想gel

辛尼特入波未

見到薯條緊係唔玩啦

咩上樓注ajax 即刻買轟

0-1 唔gel等幾時？

一敏
薯條

15c

車大gel一下

14.5b慘死

16

怕撚左佢哋

Buy how much

Anyone?

15c gellllllllll
角大又贏

開左啦

15了

車贏緊啦都 仲刷

5k

10.5 b 11.5b慘死

半6全7慘死

車gel

辛尼22未

15C

9.5>14.5b

唉點還...係咁打黎追數

車仔搞撚掂

Fat

勁

角球咁好玩 做咩又要衰多手走去玩大球呢

車碌地了

today lost 20k

唉。。。終極移民注 車仔 你都唔買

好心你跟下大蛇賭

Liverpool can help u

佢都係移民啦
不過去非洲咁解咋嘛

我朋友

老4 3點點部署

Lost 15k now

問fd借住黎推

我太婆

我車1:0勁中

跟我賭啦

仲移民？著草啦！

但阿古路巴出水先 選擇左信佢

2-2

恭喜

覺唔覺自己好煩 又事後又你朋友

我

Fg 2x1 ajax x zenit

重未習慣？

半6全8

咪煩

7點果陣個個叫佢買AJAX

轟10k追數

rb 11.5s又gelllll
半場角真好玩

贏就贏注細輸就輸大

條友煩過西

55

跟邊個都死
好明顯佢閪黑

叫撚左佢買車
薯蛇一係鳩買低水角細 一係鳩買盤

半6全7 笑能死

2倍角大執錢咁執無啦啦又去買盤

拿坡里有冇伏

少睇國米多毛
而家呢兩隊仲係唔係刷角隊黎

成個月都重黑緊

你朋友知唔知你好撚煩 叫你朋友唔好借你個p牌仔ac貼飛啦

晚晚都輸錢 想睇住贏錢先夜訓
唉屌訓2個鐘又起身返工 返都返得唔開心又冇精神

靜候

拿拿聲去借財仔啦薯蛇😂
再入再賭

買咩倍率都輸，停一排先再賭啦

同路
大球輸撚死 好彩即場執返啲

試下兩邊買哂

求其買單雙算啦

黑起上黎一年都黑啦

薯條只會買1.5倍以下角細

好想睇到你有嬴錢既一日

有賭未為輸

聽日先打去問 比多d現金循環貸款

我試下

有工返咪好
我冇工返仲輸錢仲想死

全8

車 有冇買？

有冇諗過學睇盤 唔係鳩買

賽前9.5b 補咗高水10.5a,仲有小小執下

Ajax fg燈到對家贏埋

巴強陣回飛又咩解

黑起上嚟 睇咩都冇用

實力問題

拿坡里原來平手變左受讓

你老4 2串1爆晒

打和咪ajax+角大 唔洗跳樓

賓菲加咩陣黎
正選83 84 97 99
後備仲有49 72 95 number既人
定係陣容呃鳩我

咪又係劏哂 刷黎下場繼續呃人姐

都好

見到啦 我見到薯條跟就冇玩了

好辛苦呀屌你老母 求下你比我贏下啦

買埋讓球主客和無得輸

葡超球衣號碼冇限

冇人派？ 屌你老母摺撚左佢啦

見佢下半場刷左一角就停 又追和 即屌個角細

老友 想贏波等星期日 626對家串琉球對家 直屌讓球主客和-1 輕鬆贏錢

佢覺得自己好型呀嘛

米堡派錢？

去追第5粒

煩到閪咁 block啦

條友成個中年阿叔咁

點確型

是日重心
拿玻里角大掃晒佢

Gun

識波

11.5下都轟

蘇b 3點啦 上黎未

追第6，如果有機會的話

根本就係 地盤阿叔優x登場

Home or away

利角細半2全4

試試佢

可以去邊度開呢個account

Hkjc應家柏

事後使者冇馬會飛

我唔知因為不是我

笑而不語

冇人比料 賭西咩..

Yy玩埋皇冠

我愛隊 冇話重心

利個盤咁深 不了

巴塞半大 咪話爆裂哥唔出水

Half win ok?

Pmed

拿1c

無啦 玩皇冠會爆炸 1日10萬 任加 識印銀紙咩

馬會食水深唔係犯法我都想玩外圍

巴11111

大把差佬玩出面

新手一問
我買左 讓球主客和 和-1
阿積士對車路士
係咪要阿積士1:0先有
車路士贏1:0無

Liv 1-0
Barca 1-0

快到cls

sure..

快到

一齊入波

利太深 不了 from sob

Benfica 1-0

賓10

布拉格追和10 1 200

半大日

1

賭西咩。。 我乜撚都未買就入晒波 想等10分鐘

但馬會啲盤係好閪。琴日輸兩場外圍一球盤馬會開半一然後輸一球輸半格。冇左半條屍

88

Sob: 巴同利太深 skip!

所以冇玩馬會了 移左民 輸水都輸4

隨時開埋客其他

多謝b哥放過大家

個個都咁快入

我barca half win gel咗先

..等多一陣唯有

今個月開始啲上盤真係深好多，成堆半一，球半盤

Red bull 1-0

利半大呀

薩爾斯堡主場真係勁

放心2.5都有

拿對家goal

平手盤 笑咗

上盤日？

有冇咁勁呀紅牛。

開波前變左平半

redbull var

冇事

又係嗰個幼齒夏蘭特，屈機

炸ed

Wtf炸？

boooooom

炸完對家入

薯條有個大好機會擺在眼前，拿玻里第1球

華閪想點

巴塞半場有無多球

有

比個機會手足買紅牛主勝

好 信手足

平手作客高水。預左睇得辛苦啲。

疤依家讓得一球

多仔定國米？

拿 2c

多米

3-2...

國米場波好悶... 2.5s gel
買埋no goal

原來拿無開即場角
屌

使者又中

1001

國米悶撚到